點解香港d人對出面d人甘好聲好氣，對返香港d人又甘hi?

請指教
謝謝

對大陸人呢？

甘你老母

呢果冰度刀系貢傢啦